# Translation of iHRIS Train - Provider Instance to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# Author: Liuxinyu970226
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 08:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 15:23+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-06-29 05:31+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18418)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2015-09-25 12:54:12+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L11 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 11]
#, no-c-format
msgid "Can view instance child form of a provider"
msgstr "可檢視供應方的所有實例子表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L14 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 14]
#, no-c-format
msgid "Can edit instance child forms of a provider"
msgstr "可編輯供應方的所有實例子表單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L17 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 17]
#, no-c-format
msgid "Can edit the funder database list."
msgstr "可編輯創辦者資料庫清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L20 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 20]
#, no-c-format
msgid "Can view the funder database list."
msgstr "可檢視創辦者資料庫清單。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L27 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 27]
#, no-c-format
msgid "Scheduled/Update Training Information"
msgstr "已安排/更新培訓訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L34 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 34]
#, no-c-format
msgid "Add/Update Fee Information"
msgstr "添加/更新費用訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L41 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 41]
#, no-c-format
msgid "Set Exam Details"
msgstr "設定考試詳細內容"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L50 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 50]
#, no-c-format
msgid "Scheduled Training Information"
msgstr "已安排培訓訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L55 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 55]
#, no-c-format
msgid "Scheduled Training Fee Information"
msgstr "已安排培訓的費用訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L60 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 60]
#, no-c-format
msgid "Funder"
msgstr "創辦者"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L79 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 79]
#, no-c-format
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L84 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 84]
#, no-c-format
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L89 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 89]
#, no-c-format
msgid "Academic Year (eg. Year 1)"
msgstr "學院年份（例如：第一年）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L94 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 94]
#, no-c-format
msgid "Calender Year"
msgstr "曆年"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L99 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 99]
#, no-c-format
msgid "Upload Scanned Signed Student List"
msgstr "更新已掃描簽名的學生清單"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L104 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 104]
#, no-c-format
msgid "Source of Funding"
msgstr "資金來源"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L109 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 109]
#, no-c-format
msgid "Target Group(s)"
msgstr "目標群組"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L114 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 114]
#, no-c-format
msgid "Location Details"
msgstr "位置詳細資料"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L119 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 119]
#, no-c-format
msgid "Provider Training"
msgstr "供應方培訓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L124 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 124]
#, no-c-format
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L133 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 133]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_pr_fee.html#L12 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_pr_fee.html line 12]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_fee.html#L12 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_fee.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Fee"
msgstr "費用"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L138 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 138]
#, no-c-format
msgid "Amount"
msgstr "總計"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_pr_fee.html#L3 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_pr_fee.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_provider_instance.html#L3 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_provider_instance.html line 3]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_fee.html#L3 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_fee.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Edit This Information"
msgstr "編輯此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_pr_fee.html#L5 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_pr_fee.html line 5]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_fee.html#L5 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_fee.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Correct this Information"
msgstr "更正此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_exam_exam_results_header.html#L1 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_exam_exam_results_header.html line 1]
#, no-c-format
msgid "Exam Results"
msgstr "考試結果"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_exam_exam_results_title.html#L2 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_exam_exam_results_title.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Add Exam Results for"
msgstr "添加考試結果用於"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_exam_exam_number_title.html#L2 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_exam_exam_number_title.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Add Exam Numbers"
msgstr "添加考試號碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/form_fee.html#L3 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/form_fee.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Edit Fee"
msgstr "編輯費用"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_person_instance_exam_button_save.html#L2 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_person_instance_exam_button_save.html line 2]
#, no-c-format
msgid "save"
msgstr "儲存"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_exam_exam_number_header.html#L1 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_exam_exam_number_header.html line 1]
#, no-c-format
msgid "Exam Number"
msgstr "考試號碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_person_instance_exam_base.html#L3 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_person_instance_exam_base.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Scheduled Training Courses"
msgstr "已安排培訓課程"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_person_instance_exam_base.html#L12 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_person_instance_exam_base.html line 12]
#, no-c-format
msgid "Firstname"
msgstr "名"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_person_instance_exam_base.html#L13 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_person_instance_exam_base.html line 13]
#, no-c-format
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_person_instance_exam_base.html#L22 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_person_instance_exam_base.html line 22]
#, no-c-format
msgid "return"
msgstr "返回"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/form_provider_instance.html#L3 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/form_provider_instance.html line 3]
#, no-c-format
msgid "Schedule a Training for"
msgstr "安排一個培訓課程為"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_exam_exam_number_complete.html#L4 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_exam_exam_number_complete.html line 4]
#, no-c-format
msgid ""
"All participants have an exam number so there is nothing to set for these "
"participants."
msgstr "所有參與者都會有一個考試號碼，因此沒有替這些參與者設定。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_exam_exam_results_invalid_paper.html#L4 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_exam_exam_results_invalid_paper.html line 4]
#, no-c-format
msgid ""
"An invalid paper was passed to this page so nothing can be done. Please "
"contact your system administrator."
msgstr "一個無效的試卷傳送至此頁面而沒有完成任何結果。請聯絡您的系統管理員。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_exam_participant_exam_number_set_exam.html#L2 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/edit_exam_participant_exam_number_set_exam.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Set Exam Number"
msgstr "設定考試號碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_provider_instance.html#L8 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_provider_instance.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Update this Information"
msgstr "更新此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_provider_instance.html#L16 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/templates/en_US/view_provider_instance.html line 16]
#, no-c-format
msgid "Schedule Training"
msgstr "安排培訓"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml#L74 ihris-train/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/TrainingProvider/modules/ProviderInstance/configs/en_US/ProviderInstance.xml line 74]
#, no-c-format
msgid "Cancelled?"
msgstr "已取消？"
